高價成交，將軍澳嘉悅1580萬元創屋苑新高

嘉悅剛錄一宗高價成交，為2座中層F室3房戶，實用面積819方呎，原業主2015年以1004.2萬元一手購入，新近以1580萬元轉手，呎價19292元，造價創屋苑二手新高。

失智廢淡，計唔計？

向上劈，向上劈，不准廢淡胡亂買

幻想撚在連登世界内有負樓價

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

嬲淡生活點過？

（其實我冇貼過任何樓市成交的題目，
我仲話未來半年樓市調整期繼續，必需要清左果批移民L的餘貨，樓市先會調整完成）

即割無誤

中層都依個價

買家儍仔，呢個價唔買天晉？中底層對馬路wor...

無限QE遲買仲貴

819呎喎

萬9蚊尺天晉2 3a 3b 一定得啦

引黑淡廢蟲唔知要
失智狂嗚到幾時

點解你開唔到單呀？你無料丫嘛！你無質素呀你樣衰咯成個乞衣咁撚樣點做呀？乜撚野唔撚識，XX又唔識、搶單又唔識，乜撚野都唔撚識！返黎戇鳩久做乜撚野者？你咪唔好返咯！你返屋企啦打飛機啦！係度做乜撚野者？家下做咩呀？你返黎做乜野呀？你唔返、你唔開單你返黎做乜撚野呀？屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！

失智狂嗚冇阻升勢
你都係返屋企
幫你老母奶下佢個臭閪
叫佢同你玩賓周算把
傻淡廢蟲twat screw yourself

未覆ar柒頭皮
凱旋門518呎2020萬易手, 呎價39000元

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主